[集c廣益] 遇過最癲既耶撚係點？

公司OT 到凌晨4點
放工果刻 細細聲同自己講「感謝主比我既挑戰」

推

但你仲留得遲過佢，邊個癲啲？

OT到四點重有心情偷聽人細細聲講野
樓豬似死變態佬多d

叫我唔好聽流行曲，要日日聽聖詩

啲耶撚專派啲女搵毒撚埋手

信耶穌然後非禮小朋友

做耶撚做到逼到人跳樓死

耶撚one two你

Cls

同我傳教，叫我信耶穌，話唔信耶穌死後會落地獄，跟住佢又形容地獄係咩樣，話好恐怖好痛苦，我本身唔反對有宗教信仰，但你又證明唔到呢個世界有神跡，叫我點信，跟住佢說服唔到我就喊，流埋眼淚

因為番教會唔去旅行

做第三者
扮可憐
跟住撩人扑野話人地係魔鬼

識個女耶L 有做手作開班呃錢 啲手工同畫功差不在話下
一邊話自己係虔誠基督徒 一邊利用條仔幫自己搵錢
仲要成日抄鳩另一啲手作人啲作品同post
再抺黑話人哋抄佢

條友做緊言語治療 份工佢要對細路 成日po啲細路上網懶有愛心
但放工私底下就同班frd屌柒班小朋友弱智講極唔明 話啲細路煩但又唔捨得份糧 所以轉咗part time
人前人後幾廿個樣

利伸 佢同學 絕咗交好撚耐 其中一個原因係佢抺黑埋我

因為返教會而唔去見外婆最後一面

當年讀U, 條耶撚同我講, 你竟然覺得讀書重要過永生?? 然後佢考試前幾日去教會咩咩靈修謍........最後佢遲我地2年先畢到業, 仲要3rd Hon

好小事，但真心覺得on9
屌佢老味，自己因爲正式受洗入教唔講得粗口（佢話），但要身邊d人都唔撚准講

痴撚線
一係就虔誠到咁
一係就完全相反